見到吉野家就諗起強姦，黑龍江米，炒員工

全部都係負面野

大家 Facebook 瘋狂問扑野家點解唔係 tvb 落廣告，要班撚樣愛國愛到大跌錢

既然大陸仔話唔係CCTVB落廣告就係港獨，咁好應該順住佢地mindset發展

全部同我入嚟記住勸交第一守則

瞄撚準未？

條撚準備

輻射牛肉

我打999

咁既企業仲好意思做生意
傷風敗德，教壞小朋友